* magit git命令比较

Magit 和 Git 命令对应关系
Git 命令	Magit 操作	快捷键/描述
git status	magit-status	快捷键: M-x magit-status 或 C-x g
git add .	阶段所有更改	在 Magit 界面中按 s
git add file	阶段单个文件	在文件上按 s
git commit -m "message"	提交更改并添加消息	按 c c 开始提交，输入提交信息，按 C-c C-c 确认提交
git push	推送到远程分支	按 P p 或 P 后再按 p
git pull	拉取远程更改	             按 F u 或 F 后再按 u
git fetch	获取远程更新	按 F f 或 F 后再按 f
git branch	显示本地分支列表	按 b b 查看或切换分支
git checkout branch	切换到指定分支	按 b b 并选择目标分支
git checkout -b branch	创建并切换到新分支	按 b c 并输入新分支名称
git merge branch	合并某个分支	按 m 并选择要合并的分支
git stash	暂存当前更改	             按 z z 保存工作区更改到 stash
git stash pop	应用最近的 stash	按 z p 恢复最近的 stash
git reset file	撤销文件暂存	             在文件上按 u
git log	查看提交历史	                          按 l l 或 L 后再按 l
git diff	查看工作区和暂存区的区别	按 d 查看文件更改
git revert commit	还原某次提交	按 r 并选择 revert
git cherry-pick commit	挑选某次提交到当前分支	按 C 并选择 cherry-pick
git rebase -i	交互式变基	             按 r 并选择 rebase
git tag	创建标签	                          按 t 并输入标签名称
